# Chart-JS



## NOTA

Para ejecutar el código, descarga el repositorio, ejecuta el comando: npm i y luego npm run start

Nota
Es importante que la versión de nodejs sea 16.x.x para poder correr el proyecto.

El código del ejercicio está hecho en una versión antigua de Chart.js, la cual respete, pero al ser una versión antigua tuve que trabajar de diferente manera, convirtiendo los elementos del gráfico a HTML, para poder manipularlos fácilmente.

